請捐錢給受害者家屬！！

我破產都出$50

push

馬會帶頭
九巴第二
之後先問大眾啦

係！

no！!！

毅進星 $100

多謝各下既通知

捐你老母咩 那有錢

要返工，不了

關咩事